[Rainmeter]新手開post

新手開帖先自貼一張 簡簡單單
希望係連登帶起玩rainmeter
我都係上reddit爬文學返嚟 大家可以係呢度交流下

連登仔都唔鍾意rainmeter 咁多負皮

大部分時間我都睇唔到自己個 desktop, 搞嚟唔知為乜 lol

我理解因為睇唔到自己個desktop 所以唔整嘅人
但另一方面有人有兩個monitor可以睇到
又或者有人鍾意個desktop有Style 有個人風格
不如負皮嘅人出嚟講下點解俾負皮 等大家了解下?

插左兩個 mon 都係會兩個開咗其他嘢

9成時間都係入桌面開chrome
整咁靚為咩？

9成時間都係室內
著咁靚為咩

玩 compiz fusion

係都整靚個chrome先

mint嚟

mint

阻阻你
最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

刻不容緩，立即簽名要求美國國會通過！

樓主分享下啲skin?

我都係啱啱開始
暫時用緊: Mond, Gamehub2, Monstercar-Visualizer
下面個taskbar用NeXuS, 工作列置中用falconX, 透明用TranslucentTB

幾多個monitor都好，咪又係個desktop長期不見天日

可能有人會專登插個mon睇desktop

有無Win8.1既TranslucentTB?
我淨係搵到blur

鳩整（Windows 8.1好難發揮）

我以返咗去hkbtf果個年代

玩咗幾年，已經冇咩癮玩

玩KDE好過

咁其實你 wallpaper 都唔使換啦

好似裝修咁
裝完第一次之後唔使點搞
但都要搞好第一次佢

我都係用呢個鐘

有時真係會特登閂晒 d 野佢
開住個靚 desktop 聽歌

其他widget字體推Springsteel Light